*sparkle_q1_t1
#name Добыть 5 электронных запчастей для Искры
*sparkle_q1_t2
#name Завершить задание

*sparkle_q2_t1
#name Добыть 2 куска Кремния для Искры
*sparkle_q2_t2
#name Завершить задание

*sparkle_q3_t1
#name Добраться до здания в Хоуптауне
*sparkle_q3_t2
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t3
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t4
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t5
#name Добраться до здания в Хоуптауне
*sparkle_q3_t6
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t7
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t8
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t9
#name Добраться до здания в Хоуптауне
*sparkle_q3_t10
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t11
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t12
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t13
#name Добраться до здания в Хоуптауне
*sparkle_q3_t14
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t15
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t16
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t17
#name Добраться до здания в Хоуптауне
*sparkle_q3_t18
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t19
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t20
#name Найти в здании устройство с Усилителем Искры
*sparkle_q3_t22
#name Разобрать устройство с помощью Отвертки, чтобы добыть Усилитель Искры
*sparkle_q3_t23
#name Добыть вставные наушники
*sparkle_q3_t24
#name Добыть рацию "Премиум Технолоджес"
*sparkle_q3_t25
#name Собрать Кустарную рацию Искры на Верстке Электрика с помощью Отвертки и всех добытых материалов
*sparkle_q3_t26
#name Вернуться к Искре

*sparkle_q4_t1
#name Добраться до Электростанции Хоуптауна
*sparkle_q4_t2
#name Зачистить территорию Электростанции
*sparkle_q4_t3
#name Найти место, чтобы связаться с Искрой
*sparkle_q4_t4
#name Найти искрящийся щиток
*sparkle_q4_t5
#name Найти искрящийся щиток
*sparkle_q4_t6
#name Найти искрящийся щиток
*sparkle_q4_t7
#name Найти искрящийся щиток
*sparkle_q4_t9
#name Найти место, чтобы связаться с Искрой
*sparkle_q4_t10
#name Добраться до места первой поломки кабеля
*sparkle_q4_t11
#name С помощью лопаты и Муфты устранить поломку кабеля
*sparkle_q4_t12
#name Добраться до места второй поломки кабеля
*sparkle_q4_t13
#name С помощью лопаты и Муфты устранить поломку кабеля
*sparkle_q4_t14
#name Добраться до места первой поломки кабеля
*sparkle_q4_t15
#name С помощью лопаты и Муфты устранить поломку кабеля
*sparkle_q4_t16
#name Добраться до места второй поломки кабеля
*sparkle_q4_t17
#name С помощью лопаты и Муфты устранить поломку кабеля
*sparkle_q4_t18
#name Добраться до места первой поломки кабеля
*sparkle_q4_t19
#name С помощью лопаты и Муфты устранить поломку кабеля
*sparkle_q4_t20
#name Добраться до места второй поломки кабеля
*sparkle_q4_t21
#name С помощью лопаты и Муфты устранить поломку кабеля
*sparkle_q4_t22
#name Вернуться к Искре